2017出生巴絲吹水區

2017年10月11出世

Haha